人生過半,去飲好有感觸

唔知有冇人有差唔多感受

你條命都幾短